【多圖】BLACKPINK校服Look養眼 纖幼長腳惹女粉絲羨慕

BLACKPINK今天（7日）到JTBC電視台參與節目《認識的哥哥》錄影，由於4人已久未有現身公開場合，因此吸引大批粉絲及記者到場。4位成員Jisoo、Jennie、Rosé和Lisa以校服Look現身，大曬纖瘦好身材，筆直美腿更是非常吸睛。

BLACKPINK今天以齊整的校服裝現身，猶如貴族女校的學生一樣。4位成員向來出名身材纖瘦，Lisa及Rosé分別只有20吋和19吋的螞蟻腰更是相當有名，今天穿上迷你裙後，更突顯她們筆直的「筷子腳」。從現場記者及路人拍下的照片可見，4人的美腿就如修圖後一樣纖幼，完全是真材實料！看過BLACKPINK的照片後，不少女粉絲留言表示羨慕，但亦希望偶像能以健康為先，不要為上鏡而過度減肥。

我即刻屌你老母多圖

核撚突

mylovessss

很正，但請欣賞不要色

我無色

d腳正撚到

最左同左二係邊個

愚台榜樣

愚台之光

Jennie Liza

珍妮勁正

定延半肥瘦黃金比例靚腿屌打晒佢哋

筷子腳

同右邊兩個差咁遠

rosé對腳都算係屌西腳了

校服

Ching 改埋名

Jisoo吊打all

Photo

米能色我lisa性行為你母親

我有老婆彩了

我愛jisoo

施丹=全愚台top5好人

但你寫rose

全game唯一好人

愛jisoo既rosé師

又有隻秦國雞其餘果三個都正

施丹一定係blink 日日po我哋BP

腳型好醜

條魚想點 成隻鬼咁

我係假blink 真溫屎

同定延無得鬥

Jennie對腳咩事企係嗰三個隔離勁顯肥

you先係雞

反對

jisso個額

不是 你心裏太愛blink 差唔多日日都po BP

個個隻腳都好

定延對腳屌打
利申日日奶

比我奶下先知

雞你老母臭閪
Lisa世一P牌狗

Jisoo 世界第一

得我可以奶

人間香奈兒對腳咁肥

瘦到成條柴咁喎

我太愛TWICE & Chaeyoung

Blackpink真係好能屈

僅次於我地T寶

唔覺得泰妖對腳靚 冇肉成條腿骷髏骨 好撚病態

唔係

著裙著埋p褲係咩玩法

Liza Wang?

有啲肉地先好
太瘦骨感太重

牙秀小淫腳

你口味幾獨特

講得好

想奶jisoo對腳

我奶晒她們四隻

牙鯰都奶 ching幾重口

奶你老母啦

我地T寶太渣 要好好向BP學習

我地BP太渣 要好好向T寶學習

我老母年逾半百都想奶 ching小痴線

你漏咗.......

不用多言

覓腸暗blink嚟保護手足